大家知唔知行馬路 你行出左條黃線已經係犯法

你唔係黃線入面行 已經係犯法 最高刑罰 罰2000港元
岩岩有個傻仔比人捉左 無錯果個係我

大家要小心

小學有教

利申: 小六

認真呢